金鐘政府合署要人

扑

推

金鐘道?
咁近睪丸

真係去緊？
喺警署門口要唔要過黎

唔好再去政府合署，關曬門熄曬燈啦

政府合署收五半，去黎冇用架